要聞港聞 20201016 星期五 蘋果日報

要聞港聞 20201016 星期五 蘋果日報

國安警搜黎智英名下公司
拒等律師到場 開夾萬掃清文件

《香港自治法》報告列制裁原因：林鄭押後選舉
美警告大行勿與10官交易

管浩鳴做騷代陳同佳辦證
早知台拒絕 評論員：兩岸關係好轉先有得傾

港星旅遊氣泡下月實施
須檢測陰性 乘指定航班 行程不受限

印富商潛伏期無罩打木球
會所200人檢測 曾光顧置地ZUMA

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

================

8小時前
國安警搜黎智英名下公司 拒等律師到場 開夾萬掃清文件

■辦公室閉路電視拍下警員撿走文件過程。
8小時前
法律界：濫用國安牌頭避監察

Mark Simon
8小時前
負責人今申禁制令「封箱」

8小時前
《香港自治法》報告列制裁原因：林鄭押後選舉 美警告大行勿與10官交易

盧偉聰
8小時前
盧偉聰「甩名」發聲明： 料無被剔除

■陳子政認為國務院報告未對金融機構帶來額外風險壓力。資料圖片
8小時前
金融專家料大選前難再加辣

■麥美娟指與「五眼」國家的領事或官員會面沒建設性。資料圖片
8小時前
建制派傳被禁晤「五眼」官

8小時前
管浩鳴做騷代陳同佳辦證 早知台拒絕 評論員：兩岸關係好轉先有得傾

■潘曉穎母親近日指，倘陳同佳下周五前未赴台投案，將不會為他求情。
8小時前
潘曉穎父母促台簡化程序

8小時前
六四集會案 官下令拘羅冠聰張崑陽

被告廖德輝
8小時前
律政司覆核失敗 襲警男維持判社服令

■第二代美國隊長（中）昨在太古廣場被捕。《學媒新聞》圖片
8小時前
高嗌「光復香港」二代美國隊長被捕

8小時前
港星旅遊氣泡下月實施 須檢測陰性 乘指定航班 行程不受限

■Stanley打算安排兒子回港讀小一。
8小時前
移居港人雀躍 擬回家團聚

邱騰華
8小時前
台灣無份 邱騰華：要兩地有意願

8小時前
蘋論：呃得就呃屈得就屈 專制政權耍流氓（李平）

8小時前
印富商潛伏期無罩打木球 會所200人檢測 曾光顧置地ZUMA

■徐英偉
8小時前
徐英偉違指引入後台探班

■徐德義
8小時前
政府研強制檢測法律框架

■本港街市電子付款尚未普及，專家警告現金交收有播毒風險。資料圖片
8小時前
街市資助租戶用電子支付

■醫管局員工今年2月曾罷工，要求封關抗疫。
8小時前
罷工「連坐」懲處 醫管局避答

■國泰裁員在即，員工要求公司應先推出自願離職計劃。資料圖片
8小時前
工會倡延長無薪假代炒人 國泰未答應

8小時前
公僕表忠 國安心不安

■今年7月1日或之後入職的公務員須宣誓表忠，但內容空泛，引起不少公務員疑慮。
8小時前
鐵飯碗神話不再 文書職系投考者勁跌三成

■許智峯昨在委員會選舉期間，被建制派指控從票箱拿走三張選票。
8小時前
委員會正副主席選舉 建制指偷票立會報警 許智峯：濫權至極

8小時前
大灣區投票未列立法議程

8小時前
20噸挖泥機墮豎井

■警長梁啟業昨出庭作供。
8小時前
手指疑遭被告咬斷 片揭沙展插眼 庭上辯稱用正常力度

8小時前
區院車場 警突設封鎖線

■被告曾浩源今年3月在元朗被捕，遭警員扯衫拖行。
8小時前
救手足涉襲警 男工：防暴打人想起8.31

8小時前
男生藏火機索帶 官推論欲縱火

8小時前
稱遇襲無驗傷 警：怕醫護起底

8小時前
被指捉警棍阻差 七旬翁守行為

8小時前
曾揭警暴 小欖囚犯被指自殺 懲教稱長褲纏頸 團體促公開CCTV

■今年初通州街公園警暴事件後，林國璋牧師與義工模擬事發經過。
8小時前
九警涉施暴案 律師︰不影響檢控程序

■嘉諾撒聖家書院中四女生墮亡，有學生聞悉噩耗痛哭落淚。
8小時前
女生校園墮亡 學生相擁痛哭

被告陳天賜
8小時前
休班警買K仔 藏毒罪成還柙

8小時前
消委會報告 : 九款香料含致癌物 咖哩粉超標1.6倍 消委會轉介食安中心跟進

■乾香料應儲存在清涼乾爽的地方。
8小時前
原粒胡椒保質期長 較粉狀安全

■《選擇》月刊今期邀請藝人連詩雅分享防曬心得。
8小時前
八成防曬產品未達標示SPF效能

■消委會調查發現，養和醫院逐次計的營養飲食門診諮詢服務最貴。資料圖片
8小時前
減肥套餐價相差39倍 最貴2.9萬

8小時前
三成安全套誤導 0.01非指厚薄 代理商辯稱型號 或違商品例

■「活色生香蜜蜜果」安全套被驗出含有三種N-亞硝胺。
8小時前
五產品可致癌物含量超標

8小時前
萬元寵物移民 折騰半年死亡

葉子健
8小時前
對手微信拉票 抹黑分裂國家 港大選校委 港生不敵陸生

■有研究發現，香港南部水域的珊瑚多樣性比過去下跌40%。
8小時前
大灣區排污水 珊瑚分佈減半

法官郭啟安
8小時前
假本票騙走法拉利 失業男判囚

8小時前
昨晚六合彩開獎結果

8小時前
江湖滾熱辣（馬龍）

8小時前
隔牆有耳：當咗葉劉係嗰個女仔 張華峰念念不忘麥美娟（李八方）

■《蘋果日報》憑訂閱制勇奪「最佳訂閱內容策略」及「最佳新聞品牌推廣」兩個金獎。
8小時前
隔牆有耳：《蘋果》訂閱制 奪世界報協兩金獎（李八方）

8小時前
社會專題：停課催化 機癮發如吊毒癮

■阿源在停課期間每日打機8小時；直至9月復課，他亦未有戒掉「蒲網吧」的習慣。
8小時前
蒲網吧「聯機」夢想闖電競賽

■精神科醫生傅子健指出，在疫情期間， 因上網成癮或其他精神問題求診的人數增加兩成。
8小時前
醫生：冇機在手 心跳冒汗

■2018年3月，台北一名11歲男童因母親沒收手機，憤而在校園墮樓身亡。
8小時前
全球i世代屢爆悲劇

8小時前
肝膽相見：談本港首份病毒性肝炎行動計劃（潘冬平）

8小時前
醫述醫術：原發性體液淋巴癌（梁憲孫）

8小時前
大膚小叫：越骯髒，越健康？（盧景勳）

8小時前
腦有所醫：如何處理腦內的滋事分子（一）（黃海東）

8小時前
乳你同行：乳健同躍動2020（張淑儀）

8小時前
開心見誠：嘭嘭聲做事的焦慮症（李德誠）

8小時前
醫醫詩詩：遺產，這麼難（區聞海）

8小時前
家庭醫生寫週記：用胃藥醫新冠肺炎？（鄭志文）

8小時前
東西南北：搖擺州分（安裕）

8小時前
防疫是救經濟的靈丹（關焯照）

8小時前
世道人生：人生的拷問（李怡）

8小時前
教育局惡法堪比強國信用監測（諾仁）

8小時前
區議會豈能成官員遊樂場（余德寶）

8小時前
蘋果會客室

8小時前
歡迎投稿

================

最Hit

疫情下不少學生使用手機時間暴增，有人更出現「手機成癮」問題。江子堯攝
2小時前
手機成癮｜日玩逾10小時不能自拔 中四生終極一招戒癮

鄺葆賢以「渣男」比喻鄧炳強來解釋「逐鄧令」，斥他只利用區議員做騷。左為中新社圖片、右為鄺葆賢Facebook圖片
2小時前
鄺葆賢渣男喻鄧炳強區會噍完鬆 妙解逐鄧令獲激讚：明知佢嚟傷你 仲畀佢傷？

5小時前
多間警署被撒大字報 指控退休高督收錢 幫江湖人士排難解紛

===================